無謂到這秒也奢盼有轉機

女死女還在，下個更精彩

驚咩

得喇屌